發現個名有個達字既同連燈風水唔太夾

先有熱狗達

再來打機達

再到演員達

還達公道牙

懷念